「勸世」地鐵不合作運動停一停先

8月5根本就係食正三罷先咁成功
但我見到個tg group班admin已經打哂飛機
跳唔返出黎睇事實 自己係度圍威喂

塞鐵留返下次大罷工先再搞啦好嘛
依家對家就係打緊民生經濟牌
塞完又送子彈比對家記者會屌
你不如諗下民眾記者會既巴絲可以點拆彈？

呢招你無罷工配合根本打埋自己人之餘又無幫助，
唔好比一次成功就沖昏頭腦啦，
對家都一直變緊陣，
我地都唔應該盲目堅持同一個方法啦

老實講係咪真係屬於不合作運動都成問題
或者咁
如果可以令啲人唔洗錢搭車
就真係成功既不合作運動啦

根本依招係無罷工配合既情況下
只係招來更加民怨
直接將矛頭指返向自己
政府多謝都黎唔徹

推

Tg grp班admin直頭block撚咗唔比人講野
屌你同共產黨有咩分別
有人提出反對意見唔高興就解決提出問題既人

仲係度打哂j話塞鐵零成本 係和理非極緻
民意唔係成本啊？ 你呢招打撚埋自己友啊

我同意
依個先係方向 我都唔明點解會堅持塞鐵

其實班admin係咪未返過工
唔明香港打工仔心態
夾硬阻住人返工注定係失民心

同意

唔好太密

Push

唔好再搞住+1

yes..

推到班獨裁撚出黎回應

因為大家只係停留聽自己一方面既聲音, 無論連登, 各大
telegram 群, 好易覺得自己做既野係成功, 係好多人支持,
因為呢種聲音一定佔大多數。

試下接觸下大氣電波, 聽下市民點睇。
一向唔覺得地鐵不合作運動係成功, 因為支持既人,就
一定支持同埋解, 一向唔支持或中立既人, 唔會因為
地鐵不合作運動變得埋解大家既訴求。

原本塞鐵就已經on9
唔想罷工既人，你強迫人「被罷工」
只會令人反感

push

塞鐵對政府殺傷力極大，一啲都唔On9

但一定要同罷工同時進行, 否則出師無名
會惹港豬淺黃反感

唔覺得塞鐵On9

同溫層效應
但班admin仆街到係唔比人講野

呢招唔可以亂用, 而家黑警日日都話要開記招, 搞既話比位佢地入

推
我覺得玩得太密
係會令人反感
加上現家玩民意戰
我覺得暫時停一停會比較好

今時今日仲唔罷工嘅唔係獨裁擁護者係咩？

telegram group變哂同溫層 大鑊喎......

千祈唔好咁做，藍絲會支持的

不如起紅隧做野比人免費過隧道仲好

同意啊 太密真係唔好

咁你成日搞 個個同你日日罷工？你都on9 返緊工未

和理非升級 bye buy day

試下其他不合作運動咁囉

唔止同溫層 係唔撚比人講野

成功？
邊忽成功？

暫時停一停先都無坊
8月5出左大絕
比前線休息下都係好事

首先響屋企唔能好比老豆老母返工先，有工人嘅都叫佢落街唔好返，有兄弟姊妹嘅又係全部唔能好比佢哋出門口，要好似塞地鐵咁企響自己屋企門口頂住，搞掂之後就到自己樓下門口，修身齊家治國平天下一步步嚟

罷唔罷關你撚事咩？
人地全家靠佢養又要話你知？
而家如果佢罷工，你養佢？

唔係人人都有「成本」去抗爭
唔係人人都咁無私去抗爭

人人都有自己選擇既自由
如果人地鐘意做「順民」，做「豬」任人劏，咁都係人地自由

要改變人民既思想，係要時間，要心機去宣傳，去遊說
唔係你直接叫人做乜人地就會跟

就想你行為背後既「理想」同「宏願」幾咁偉大
但如果強行用錯既方式去宣傳，去強加俾「未同意你既方式」既人

你只會製造更多敵人
你係消費緊民意！